{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69059&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평스타밸리펜션"
    },
    "text": "当宿泊施設は全室が一軒家型になっており、渓谷のすぐ近くに位置しております。 客室は、個別テラスとバーベキューが可能なスペースをご提供します。 周辺には中原渓谷が車で8分の距離にあり、楊平羊牧場は車で2分の距離に位置しています。 また、龍門山観光団地へは車で25分ほどかかります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降は受け付けておりません。 Wi-Fiは無料で提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 屋外プールは毎年夏期の6月から9月初めまで運営され、天候によって変動することがあります。 営業時間は入室後から日没前までです。 ペンション内にはフットサル場と駐車場がありますが、スペース状況によって使用が制限される場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用してご利用いただけます。 4人基準は30,000ウォンで、5~8人は40,000ウォン、9~12人は50,000ウォンです。 13~16人追加時には60,000ウォンが追加されます。 バーベキューは現地でお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者の利用ができません。 また、ペット同伴が制限されており、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、客室内では火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなタイプの客室を提供していますか？",
            "answer": "全室が一軒家型になっております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "中原渓谷と楊平羊牧場が近くにあります。また、龍門山観光団地も車でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能ですが、チェックアウトは22時以降は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はペット同伴可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの同伴は制限されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールがありますが、営業時間は入室後から日没前までで、夏期のみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用してバーベキューが可能です。料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 394
    }
}